究竟幾時先可以離開香港呢個地獄

日日望到啲高樓大廈好撚大壓逼感
就算去行山 好高咁望落去
都係一堆密密麻麻既樓景
又要係呢個城市都生活
真係好撚攰

咁你覺得邊到好
有邊到可以滿足你呢

外國讀書見樹多過見人，高樓大廈又冇仲難頂。